iOS14係咪iOS10之後最好嘅iOS

用落好順好慳電
重點只係beta 1

7plus

打手未出正式版就出po水人升

唔信都無辦法 仲要無13咁熱部機

唔同型號都熱到煎緊隻手
搞到我套都唔帶怕散唔到熱

13出到.6都係垃圾嚟 摸落cpu個位真係辣到手

搞到我都心思思

beta慳電唔等於正式版慳電

最多cydia plugin嘅ios

你當 iOS12 死嫁？

真係好smoooooooth

iPad mini 5升完好lag

出咗正式版先睇下係咪咁正

12最好喎
又順又唔RELOAD...

呢間濕鳩公司一早技窮

一般 我仲係倒水
不過無13咁差

講咗重點

上年13都試過beta核電

我真心覺得14比13.6明顯噴電

慳電
升咗14
拎住7plus
咁都講得出你都幾好笑

咩環境

噴你老尾咩